口罩全部老人家優先 後生醒目仔㴝得嫁啦

我冇搞錯，一定係獨鳩老人拎先
幾萬口罩即刻冇左3分1

再派俾醫護，拎完就好翻去開工啦
醫管局唔做野，我幫佢抆翻屎，香港人加油x100000
口罩得翻1成都冇我做到野啦

嗱我呢度仲有柒個，後生嘅拎去分啦
不過而家啲後生仔醒目仔㴝，搞得掂嫁啦

廢老唔洗翻工，佢搶到佢本事

病毒唔分藍黃我好認同

但點解叫黃絲係派派左比前線手足先班人就好撚激動反對, 好似前線手足殺左班人全家所以死都唔益後生仔

口講和勇不分, 有T VIRUS解毒藥就只比對家,死都唔分比後生,殺子文化
0
0

唔該大家大愛少陣

炒口罩成班bot，每秒幾廿萬上落，後生仔同手足企開啲啦

老的優先
綜援又優先

口講心痛後生仔比黑警迫害, 成堆黃色小店無一間願意派口罩比後生
黃色經濟圈都係摺柒左好

其實後生要返工先雖要口罩囉
廢老派口罩比佢地去行公園, 捉棋捽腳指
唉..

前線手足爆頭斷手盲眼呢啲預左嫁啦自力更生啦

學生手足唔係人

人地有無大愛過你呀傻閪左膠

應該多d呼籲下叫班老人唔好出咁多街

返工根本買唔到口罩

你負皮我做咩姐老人家好cute嫁

你千萬不要對無口罩的廢老/廢中抱有太高的同情,他們自身所承受的屈辱和苦難多是他們應得的

香港人應該不分敵我，以前啲野粉筆字抹咗佢

今日派左個俾老人家，佢拎完多謝都冇句仲撞鳩我
不過唔緊要
助人為快樂之本

「唔係我地建立左香港你班後生有今日
係時間回饋我地啦，你應份要做ga wor, 唔好望我地會多謝你

你班暴徒病你死你嘅事啦，祖國大把後生仔，早就應該換哂你地

再唔俾哂d口罩出黎就報警」

廢老同後生都係人 不用分那麼細

輸民意架

公關嚟
試下團結老個輩 廣大黃色力量
到危急關頭邊個係好既佢哋有目共睹

其實前幾日都已經有人客氣婉轉提過班政客同黃色小店無照顧過後生

但班人完全唔理,一聲無65歲就過主

未等你關公完
班後生已經因為比你們封殺無口罩用死Q埋

我地放資源俾黃色經濟圈
轉頭就派戰略物資俾敵方陣營

武漢係老嘅死得特別多

死老野落咩街啊屌 係屋企等死啦, 香港比老野累撚死

藍廢老唔會因為你送口罩比佢而變黃,佢攞到你盒口罩一樣係會吊柒你後生仔出黎搞事

以前D 黑警個樣正氣好多

似足你老竇

變黃又點唔變黃又點
班野除左妹下妹下得把口屌兩句之外仲識做乜
冇智慧冇知識又冇道德
毫無統戰價值既低端人口

派都算 但好多老野真係唔珍惜 一日用幾個 早餐落去買用一個 午餐一個 跟著出去買野又一個

總之好似大撒幣咁派

手足:翻office冇野嘅，一隻用三日ok嘅
老人家:你阿公我個氣管唔好，口罩冇得重用

以後咪撚笑中共維穩
大大力泵水比外國收買關係
國內自己人就食屎
根本香港人就一樣
都係同中共一樣思想
有起事上黎一定會救外人先玩公關

班老人家無特別野根本唔應該出街仲要同班要返工既搶口罩

唔係唔派得比老人家 但應該配合洗埋佢地腦

明知缺市，係醒目就去學下用可洗可重用口罩
仲同班佬野搶咩...
解釋咩係細菌病毒畀佢地聽都解唔明
口罩又帶唔好，口罩品質又唔理，其實賣咩畀佢地都得...只要唔太薄就唔會嘈

醫護唔應該派.
要醫管局保障返自己員工

咪係
話玩公關果堆唔撚學下tommy咁派

叫黑警但又正氣
up乜撚

岩啦，醒目仔得嫁啦

兩蚊坐車四圍去

我依家都係一隻用二日，唔敢用多日
派比老人唔係問題，但同時應該要教育下佢地，d口罩唔係用黎方便佢地出街飲茶行商場

後生仔個個都識上網買啦

成日話Bot，我好奇如果未買過點知個Flow點整Bot，眾志嗰度又話Bot

睇呢 左膠唔想要民主
係想要面
同支那人同一個德性
同中共冇分別

要情緒勒索，道德批判，起底先肯畀你！
做做香港人嘅後生仔真係陰公
00後真係慘
左膠衰過共產黨，左膠衰過支那人

派老人家都算
派俾銀髮族好過派俾廢老

派比班老人家咪姐係浪費啲口罩，一係就反轉底面嚟戴，一係淨係遮個口。每次見到都想打柒佢哋，到宜家都未識戴口罩 不如唔撚好戴，浪費晒個口罩

同6年前概釋出善意
有咩分別？

廢老:冇口罩你開咩鋪頭做生意上網又話有，你呃人，我報警拉你，死廢青

後生就係原罪
明明有需要過老人家咁多

我朋友用兩三日，平時又有俾物資手足
鬼叫佢後生咩，抵死

派比後生仔無光環呀，派比老人家D光環先高先威，係Facebook先多人like

好孤立無援咁
尋晚眾志開單2分鐘就sold out

由得廢老死la,求下大家
我地係時代革命唔係時代救命
要救都救手足先

Push

其實後生/中年（20-60）左右先最需要優先

Follow我ig,share我個po俾3個人

之後啲小店做唔住就叫人黎幫襯，投票日時啲政客又要人投票

搶光環最緊要呢班人係政權嘅幫兇

小本經營嘅黃店自己都無口罩點派比人？加上比較有規模的黃店如龍門冰室經常都會免費派發口罩同抗疫用品比同路人，何來無關心後生仔之說？

資源錯配，真係一個好大問題

我係講有份派的

故意歪曲老屈有意思咩

根本依家除左要返工既人，或者要去買必需品，其他人都應該要留係屋企

錯在冇腦嘅人往往做派資源個個

後生就排幾個鍾 好唔好食都支持黃店
你老母口罩就廢老優先 重要做埋醫管局果份

暫停2蚊優惠立即小好多人出街

後生真係抵死
大家要擁護老人家
等老人家支持國家

下 又唔係廢老藍絲死哂喇

唔好食嘅黃店我都有食，再難食都會食
主要係我地本身資源有限，而家好似好豪咁派
手足打生打死拎得少少

琴日有啲人派口罩俾銀髮族手足
咁咪幾好
派俾啲廢老做乜姐
拎完個口罩轉個頭又支持黑警

已經有人講主張派比後生係散播仇老思想

唉,所謂咩同情後生都係9UP
班後生想要個口罩用都唔得

所以人呢就好現實的最好食自己, 諗住反修例支持者會幫班細實在天真

返工才需要更多口罩，試問有誰理會過打工仔？
仆街政府食屎啦。

香港左膠不嬲垃圾 -0-0

咪係
區議員就話唔方便分黃藍咁派/賣口罩
黃店都不分黃藍咁點先
懲罰你黎幫藍絲???

認同

其實佢地依家都係落街行吓搵口罩

戴口罩搵口罩而且又搵唔到=浪費

咁不如上門派，派完叫佢地唔好落街

之後拎有餘嘅派比真正需要嘅人士仲好

杜生都派比老野喎
佢又係？

唔撚係？

我覺得派俾醫護, 係要留畀佢哋放工用, 而唔係返工嗰陣用, 返工一定要用HA 提供, touch wood 有咩事都有得追討HA
老人家就出少啲街啦, 又唔洗返工唔憂米, 咁既時勢仲日日出街飲茶買餸, 一次過買一星期得唔得呀DKLM

台灣有隻可以換芯
話可用足半年 $580

講乜9

傻啦，你俾得佢地就預左佢地翻工用嫁啦
根本只有死亡先會令佢地知幾時反抗

其實 如果真係派畀後生仔
又係有問題
就好似而家啲飯券咁
真窮嘅就讓畀人攞
貪得無厭嘅就攞完又攞

乜嘢年齡層
都有貪心嘅人

咪係
又要人罷工，又派gear俾佢哋根本on9
冇口罩冇ppe都要返工嘅話，佢要死咪俾佢死囉
貼錢維穩都痴撚線

錯 後生仔唔係人
返左全日工上車想坐？
死開啦 大媽買餸買到腳攰呀

拉
邊係全部呀

互相冇當過對方係人

岩呀我真係唔當佢地係人
醒啲啦你，睇下岀面有幾多人派俾廢老啦
個個都講明先俾長者呀

其實可唔可以留啲俾學生同在職人士

其實最需要口罩果班係後生仔，廢老唔出街洗鬼咁多口罩，但次次啲義派同排隊買都係老人優先，其實幾無耐

Happy伯:又有得落街跳舞

同手足捐物資
畀first aid衝去救藍屍一樣

好憎啲道德撚成日攪到資源錯配

我就好撚直接
班廢老撐警投民建聯， 中肺炎死撚哂最好
民主派選舉咪勝算大d

個人認為一間成功嘅黃店 就係首先明白點解自己人會無條件支持自己 即係好似龍門咁 坦白講真係唔太好食 但大家都會去排隊幫襯 而大家排隊幫襯唔係純粹諗住比錢佢賺比錢佢開分店咁簡單
黃色經濟圈最重要一環係黃店點樣利用番呢啲資源去幫助手足 例如係請番手足番工 或者有需要時比幾餐溫飽佢地
係呢件事上面 如果有黃店係利用平時手足幫襯佢地所得嘅盈利去派口罩比藍絲廢老等人 我覺得唔能夠接受 個人認為係某程度上慷他人之慨 只係著重個光環 亦都冇左手足行先嘅概念

道德潔癖
無諗過班廢老挨左大半世人做過乜？

有事少少錢都拎唔出要同人爭口罩

都係自力更生 旨意人派就死得

yes 廢老係屋企訓咪算

認同

講得好
睇到毛記電視派口罰俾啲落公園捽腳指嘅呀婆就嬲

其他人點分配我控制唔到，我就一定係手足行先，黃絲行先

再諗起手足之前啲訓街新聞就心痛到仆街

日日落公園圍爐話打死哂d搞事廢青
轉頭仲有黃絲派口罩

屌你老母
個個都留一部分俾醫護
政府緊唔撚做野喇
仲有醫護並非全黃
屌你派俾藍醫護
一撚樣咁on9
屌
由阿布泰開始屌賣俾全香港都唔撚賣俾自己人先
由個刻開始就覺得咩經驗圈都係笑話
今時今日 香港一定要由顏色行頭
否則..
去食個M記先

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

個個都醫護優先 幫政府執屎
而家政府都唔撚理班醫護呀
助長歪風

其實啲廢老留係屋企咪算，又唔洗返工返學，要口罩托柒咩

真心唔明派比廢老做咩？
相信中蟈政府帶咩口罩呀

可換芯，市面上其實有好多款，平既$3xx都有
因為咩BEF, PFE, N95, N99全部睇filter有幾勁就得
就好似空氣清新機個filter一樣可以用好耐
但未必有即棄口罩咁可以防水防飛抹，要check清楚

你班大愛撚派得俾廢老不如派俾政府外判的清潔工人， 人地慘過醫護廢老多多聲。 得個假口罩要戴足幾日， 工時長無機會買到口罩。做得呢d 工仲要人工低無政府養

啲廢老根本唔知咩叫衛生 拎完口罩咪又係隨街吐痰
拉低個口罩淨係戴個嘴 有撚用過個口罩咩屌你老母

push

老老豆豆

唔比班老野死得重多人

你知班老野周街打乞嗤又唔捂住口

周圍大聲講野口水周圍噴

唔比口罩佢又teamkill自己人

口罩唔應該得老野優先

-0-0

要面要道德光環好大愛，派老人院派畀老人家，但後生仔自己人唔使㗎啦。將資源畀哂啲無腦無衛生唔使做嘢又無貢獻淨識屌嘅廢老。手足88自己搞掂啦

呢掛都好多手足被捕
班區議員 黄店只係日日派口罩比老人家

個個又左膠上身關懷廢老

柒頭CEO仲話呢啲時候放低政治，派口罩應該先比藍屍，唔係佢哋中招即係我哋都會中就大家一齊死。真係屌你老母你比佢哋佢哋係咪多謝你會戴先，轉頭成盒2舊水比藥房啦，跟住咪又屌柒你班死暴徒攪亂香港。真係好想知如果黑警無口罩係咪一樣捐比佢哋呢
柒婆就仲撚開心，一蚊都唔洗比成班柒頭幫拖維穩。